聽日一齊播榮光

無論去行街 行山 食飯 一齊播榮光好無?

播榮光唔會令國歌法撤退亦唔會令國安法撤回
但係起碼話比人知我地並未放棄

今晚已經播緊

推

唔推正一狗「行動POST」

借個位
{524}星期日港島遊行有過萬人出黎我切~

聽日繼續播

呢個都要推

自推

我地唔會放棄

一齊播榮光

我願榮光歸香港

去到邊 播到邊

民族自強 香港獨立

一齊播

香港獨立唯一出路